黑人的命也是命

港人的命賤過泥
你哋話係咪？

死黑鬼唔配有人權, 我唔明點解呢種用嚟割棉花同鞭打嘅下等生物, 可以同我一樣叫人類

尼哥也有生命哦

港人就無？

冇人想理你哋